朱晨麗好撚正呀

不正

只係有波的支那雞

塊面好似削過黎

擺明

五哥